無聊直播遊巴士河

平時都鐘意遊巴士河，聽住歌hea下好寫意下

四五十條巴士線，邊條好？

原本諗住入元朗睇牛牛，諗諗下都係入機場𥄫空姐

毒撚開post冇人理

. start

留名

司機冇用愛膚堅，下下大腳brake

落車未

遊左去邊

無人理